去緊港島行街嘅你，落雨記得帶遮呀！

做文宣應該幾靚下

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

落完雨了